中國駐英使館去信BBC 不滿報道無端指責中國

中國從來就是禮儀之邦，以和為貴，從來沒有主動挑釁別人，現在恰恰是別人對中方的家務事橫加干涉，進行辱罵抹黑，認為已無路可退，不得不奮起自衛，堅定捍衛國家利益和尊嚴，這和一味示強完全是兩碼事。

中國駐英使館去信英國廣播公司BBC，指廣播四台的報道，就網絡信息、抗疫、外交等對中國進行無端指責，在報道播出前，中國駐英使館發言人已就報道預設內容，致函節目組表達強烈不滿，敦促對方摒棄偏見，改正錯誤，客觀、公正報道。

中方表示，無任何意圖就病毒溯源一事，誤導他人判斷；關於Twitter封鎖帳號一事，中方認為，香港反對派和一些激進勢力借和平遊行集會之名，進行各種非法、暴力活動，但一些西方媒體關於暴力的報道卻輕描淡寫，甚至無視，一些社交平台充斥著大量針對中國的惡毒謊言、謠言，希望媒體及Twitter等社交平台正確判斷甚麼是真正的虛假信息。

人唔笑狗都吠

支共一定要超越人類文明既國家
成個世界冇人明，了解佢地

頭果幾句唔講以為曲線黎

用中文寫？定係唔識英文